想搵番套戲，講巴士上有炸彈

要一直Keep住一定嘅時速先唔會引爆，
唔該曬各位

生死時速

生死時速應該個個都識

唔該曬巴打感激不盡

係咪叫生死時速?

奇洛李維斯做的

唔記得左個套戲名

google下都懶

Speed 奇洛

00後？

Speed 系列得第一集最好睇

咁經典都唔識
當年奇洛靚仔到

Speed

當年係明珠台睇

唔識呢套戲既應該都係00後

n賓時速